粟米腸好好味！！！

負皮者，jerjer 壞死